點樣先可以個人開心啲？

日日都勁灰 咩都提唔起勁
一到一個人個陣就勁唔開心
但對住人又冇乜野
皮膚又好差生哂粒粒
更加唔鍾意自己
個人好無自信
有冇人可以教下我一個人點先會開心啲？
影相個陣永遠比人問做咩唔笑
生活圈子又越黎越細
唔想再係咁 生存得好辛苦

有冇人可以理下我

去落後國家做義工

做多d幫助別人

路過

離開香港最直接

食多d開心果

跑步，要有目標

仲讀緊書 長假期會計劃下

個人好內向

哪有錢

多謝你

做運動產生安多酚
有做過 但一條友維持唔到

無... 對唔住我好廢

唔開心有可能係天生，真心

諗下其實唔開心都冇咩姐

開心對你黎講就比一般人寶貴

利申：成日唔開心

working hoilday

我個人比較負面
但好少野就會開心 只係維持得唔耐

溫緊書 個人好頹上下黎

巴打幾歲，做緊咩？

起碼都要讀埋書

18 學生..

如果你一直覺得自己係唔重要，就只會感染其他人都覺得你唔重要
自信唔係天跌落黎，一切都喺你手只
我相信終有一日你會開開心心去面對自己，當你發現自己其實有自己嘅價值時

一樣

我唔會食毒品傷害自己

我就係咁樣諗 停唔到

你幾歲

完全一樣 以為自己開post
對住人有講有笑 啲人仲覺得我好social
其實我心底勁無自信又成日好頹

渣ga

迫自己笑
笑笑下就開心

諗起eason唱過

不開心就不開心 也別勉強的慰問
但求隨著我的心 灑脫地尊重我的傷感
別要 不開心便找開心 去避過我的良心
消化憂鬱後 才令我拾回自信心

共勉之

一模一樣 不過你18 我28

暫時心入面冇一位朋友係真正明白我/依賴
就算同佢地講都冇用
不過人地又唔係我心入面條蟲
我又點可以奢望人地明哂我呢

不開心就不開心

番工番到麻目左個人 ？

我有

明你都係要靠自己

搵興趣

啱呀
有好多嘢唔知同邊個講好 又驚啲負能量影響到人
於是就收埋唔講 之後變得越黎越頹

你真係好唔開心可以同我傾
Tg:iamnothingha
我好鍾意聆聽

考完試會去踏出呢一步

其實開心唔係必須
唔使夾硬令自己開心
咁做人生活會容易好多

你呢啲諗法就咁聽好似好有道理
但其實係逃避問題既開始